有無土瓜灣北既巴打係現埸?

長毛對李慧琼算唔算咁多區最激既一個區?

毛哥

我唔係想毛哥贏 , 我係想琼子輸!!!!!

我諗琼子都好難輸